# ประกาศเกมทั้งภาคลงSony Remaster PS1 Crash Bandicoot PS4 #
เป็นหนึ่งในเกมที่โด่งดังมากที่สุดเกมหนึ่งบนเครื่องด้วยความเป็นเกมแพลตฟอร์มที่เรียบง่ายรวมกับระบบการเล่นที่ไม่ซับซ้อนทำให้เป็นที่ถูกใจของผู้เล่นจำนวนมากในยุคสมัยเครื่องแต่ความนิยมก็ได้ลดลงมาเรื่อยหลังจากเครื่องและเงียบหายไปในที่สุดหลังจากภาคบนมือถือในปีหลังจากที่เงียบหายมาเป็นเวลาปีในที่สุดซี่รี่ส์
ก็มีการเคลื่อนไหวอีกครั้งซึ่งล่าสุดณงานทางประกาศถึงการนำเกมและทั้งภาคมาทำการใหม่ลงโดยลิขสิทธิ์เป็นของในส่วนของรายละเอียดอื่นเพิ่มเติมนั้นยังไม่มีการประกาศจากทางอนึ่งตัวละครหลักของหรือจะมาเป็นตัวละครภายในเกมเวอร์ชันซึ่งกำลังจะออกในเดือนตุลาคมนี้ด้วยที่มา
Crash Bandicoot PS1 PS1 PS1 Crash Bandicoot Nitro Kart Crash Bandicoot E3 Sony Crash Bandicoot Crash Bandicoot Cortex Strikes Back Crash Bandicoot Warped Remaster PS4 Activision Sony Crash Bandicoot Crash Skylanders Imaginators PS4 eurogamer 